2009 東亞運動會 男子足球決賽 香港 對 日本

2009 東亞運動會 男子足球決賽 香港 對 日本

八年了

呢場睇到勁激動

柒爺放棄加盟熱刺

2009年
由省港盃
亞協盃
到東亞運
都睇到好激動